八月五日全港罷工 只許成功不許失敗

香港人已經退無可退，而共匪亦已無計可施，我哋必須要團結一致打贏呢場仗！香港發動罷工從來不易，唯靠各路英雄廣傳推動！！！

光復香港 時代革命

推

請暫緩港島西&新界東夾擊大遊行, 我理解係手足心血,已經一推再推
但是全民罷工一定要搞返個 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 先可達到成效,

大家一直個方針是和理非 → 勇武 → 和理非
但是現況就是陷入彊局, 勇武繼續升級打落去
你置於港共同中共位置唸佢地係可以繼續無視

在此呼籲大家冷靜落嚟,
罷工要徹底成功, 靠嘅是和理非港豬！
今個星期日8.4 舉行 遍地開花-罷工前夕-七區集會
先能夠號召千千萬萬香港人！

[公投] 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 暨 港島西&新界東夾擊大遊行

一定到

【中學生的聲音】

我哋雖然年紀小，但都希望盡全力發出最大嘅聲音。

學生係未來社會嘅棟樑，所以我哋都有必要為自己，為大家發聲。

雖然呢次係香港最分化嘅一次,但亦都係香港人最團結嘅一次。而我哋中學生都想令大家更團結，所以搞咗今次嘅聯署。

【中學生聯署計劃】

民主運動從來都係先由中學生、大學生發起，因為我哋有一股傻勁，我哋雖然會有衝動嘅時候，但全因為我哋對未來總係抱有無限嘅理想，更願意為理想而付出。

我哋嘅堅持已經令而家好多喺政府部門嘅大人都出咗聲啦，今次就到我哋中學生一齊集氣，比呢個不公義嘅政府聽聽，屬於香港人真正嘅聲音！

希望大家可以係表中填上你嘅學校名，同遮蓋重要個人資料嘅學生證，一齊加入聯署！

【A Petition from Secondary School Students for the Solidarity of All Hongkongers]

The voice of us:

Although we are only secondary school students, we try our best to speak up.

Students are the future pillars of the society, and it is necessary for us to fight for the future and our next generation.

Hong Kong is now the most divided, yet Hongkongers are at the same time the most united that we have never seen before.

We hope we can use our power to make Hongkongers more united, so we initiate this petition.

We are secondary school students, we want to make the world a better place!

Please sign:

#民主路。有你有我，缺一不可

睇下有幾多警犬
假設全港有3萬警犬, 30000/7=4287
即係話來盡每區只有4287隻犬
又假如每區有3萬蟻民

就即係話每隻犬有7個主人錫佢

所有罷工post都要上熱門！！！

我希望各位除咗推post之外更需要更重要要做嘅就係身體力行去宣傳！

聽日730調景嶺地鐵線希望見到你！！

Push

一係唔搞
一係搞大佢